[好奇L]巴士站有個好奇怪嘅裝置

有冇人見過？唔通用嚟幫啲車充電？但又唔似噃？

降溫

彈射器

X光

未裝完姐

報警，可能係炸彈

德朗

認真
電動巴士充電設備

識貨